訓咗冇睇，宇宙勇大炒大飛幾多分

31分，睇到第三節中段無睇

唔多唔少 負四分咁上下

死湧狗

唔係好多 計埋讓球(被)對家炒17.5分

真，收埋咖哩仔畀佢抖下

屌
2016年訓到宜家先醒
想問勇士係咪73-9奪冠?有冇串鳩占士條廢柴